琴晚我問女朋友扑唔扑野 佢答我

Me =
女朋友 =

Me : 今晚扑野夜唔夜？
女朋友 : 姨夜姨夜姨夜
Me :

好尷尬

新會然7夠未

-.-

得啦知你老屎忽啦